{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057929",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083074?place[place_type]=GID&place[gid]=1083074&place[latitude]=35.8124311952&place[longitude]=127.1588852214&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 꽃무릇펜션"
    },
    "text": "韓屋の香りを感じてみてください。 瓦、木、黄土、土、韓紙が調和した韓屋は伝統の香りと思い出を誇ります。 この香りを感じられるのは全州韓屋村コッムルッです。 ここでは、高品格の余裕を提供し、あなたを招待します。 チェックインは15:00で、チェックアウトは10:00です。 ご家族以外の男女同室での宿泊は不可能であり、追加人数がいる場合は予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合、入室をお断りする場合があり、青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を厳守する必要があります。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、魚や肉を焼く直火方式は許されません。 喫煙は指定された場所でのみ可能で、娯楽と飲酒は控えるべきです。 メゾネットタイプの客室には、幼児と児童の安全に注意する必要があります。 IPTVとWiFiを通じてインターネットを利用することができ、客室ごとに人数制限が異なるので確認が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ご家族以外の男女同室での宿泊は不可能であり、追加人数がいる場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットがいる場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約・利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際、何か注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、魚や肉を焼く直火方式は許されません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能で、娯楽と飲酒は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室には何か注意が必要ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室には、幼児と児童の安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを通じてインターネットを利用することができ、客室ごとに人数制限が異なるので確認が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 439
    }
}